[Rainbow6]入泥放低你最鍾意用既operators

電車妹

Hibana
Sledge
Frost
Alibi
Mira

牆安全
IQ
Jager
Mute

牆安全 有聲既

手榴彈

其實iq要點用 我成日覺得佢個技能無乜作為

槍幾好用 主要用黎rush 技我好少用

電車妹同IQ把槍可以話係全game最勁

Iccc 電車妹有時掛住玩車好難合作

IQ
用過把槍返唔到轉頭

我係度

Lesion個咩夏日skin 搞到成個大陸仔咁

基本skin都似啦
仲要用支那槍

Bandit 鐘意帶鐵絲網多過c4

IQ bbg

夏日skin係阿源 正常skin係大陸仔

[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #7

LIHKG @ Android

Frost 瘋狂鑽研啲濕鳩位去trap鳩人

you can stop worrying about Grande now

Twitch同Mira

aug第三人睇幾型
第一人睇點睇都柒柒地 幾勁都無用

ash+r4-c